{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja lendan ringi. Mulle meeldib lilledele maanduda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad magusad asjad"},{"text":"Olen v√§ga v√§rvikas"},{"text":"Aitan lilledel kasvada"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan asju. Ma olen v√§ga v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elan koloonias"},{"text":"Ma varastan m√µnikord su piknikutoitu"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et laulan √∂√∂sel"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Ma ei ole konn vaid h√ºppan!"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma teen mett. Sumin, sumin, sumin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad ka lilled"},{"text":"Minu mesi on magus ja kollane"},{"text":"Elan tarus"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja keerutan veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Veebis p√º√ºtakse teisi vigu"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Elan vahel su maja nurgas"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib sind √∂√∂sel hammustada. Lendan ringi ja teen sumisevat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib verd juua"},{"text":"J√§tan s√ºgeleva k√ºhmu"},{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime"}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes on punane mustade laikudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed arvavad, et mul on vedanud"},{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§rviline"},{"text":"S√∂√∂n taimedel v√§ikseid putukaid"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"S√∂√∂n lehti ja muutun siis liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja vintske"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi lehti"},{"text":"Teen enne vahetust kookoni"}],"options":[{"label":"Maauss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Helendan pimedas"},{"text":"Ma olen v√§ike putukas."},{"text":"Ma t√µmblen √∂√∂taevas, kuid olen maas"}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Slug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma olen pikk peenike putukas, kes maa sees vingerdab. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen limane"},{"text":"Elan mustuses"},{"text":"Teen mulla terveks"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Maauss","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen."},{"text":"Ô∏è Taimed nagu mina!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Panen end soojana tundma."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Lilled kasvavad minu poole."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma v√µin v√§ga k√µvasti puhuda ja puid liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed lendama."},{"text":"Ô∏è Minuga saab lennata lohega."},{"text":"Vahel ulun."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel p√§rast vihma sajuhooge ilmun taevasse paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sees on punane, kollane ja sinine."},{"text":"Ma olen k√µver."},{"text":"Ô∏è Tulen v√§lja alles siis, kui ka p√§ike paistab."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vesi, mis on k√ºlmunud ja libe. Sa v√µid minu peal uisutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Olen raske."},{"text":"Penguins armastab mind!"}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen vihmahoogudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"v√§lgutan taevas."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Ma olen hirmus."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mina olen see vali kohisev heli, mis tormi ajal valguss√§hvatust j√§lgib. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind h√ºppama panna."},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"Sa kuuled mind taevas."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Kui vesi l√§heb v√§ga k√ºlmaks, muutub see minusse, siis langeb taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Ô∏è Olen valge."},{"text":"Ô∏è V√µin l√µbusalt sisse m√§ngida!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}